[毒撚出發]暑假乃木坂46東京演唱會+近郊鳩Fing之旅

是咁的⋯⋯
作為一個毒撚﹐好多時旅行都係自己一個去、一個人食飯
但我覺得自己去開心過同一大班人去
廢話唔講咁多

小弟每年都去幾次日本(好少開post)﹐舊年暑假開過概旅行post都爛尾﹐希望今次唔會啦
講返今次去東京主要係睇乃木坂46演唱會 (唔好問我點解叫乃木坂)
團入面最鍾意既成員係白石麻衣…
本來出發前兩個都禮拜我都未有飛係手﹐但機票又一早買左﹐係呢個咁情況之下其實我已經一早Plan定去北海道
但最後好彩有手足幫小弟買到東京神宮三場演唱會飛﹐感激感激
雖然今次主要都係睇演唱會為主﹐但我都預留幾日係東京附近行下
同埋食左幾間我係東京一直想食既餐廳

今次一共去左8日﹐行程主要分Part A 同 Part B
Part A主要講演唱會(比較簡短)
Part B就去下東京附近周圍Fing(比較多圖)
因為相唔多太﹐希望各位屌細力D

行程如下
Part A (呢Part次序會好亂﹐因為太少相)
DAY 1 香港 > 東京
DAY 2 幸福Pancake表参道店 > 原宿剪頭髮 > 金色不如帰 新宿御苑本店 >
乃團夏巡@明治神宮野球場D1
DAY 3 鰻禪(Lunch) > Skytree 鳩fing > 乃團夏巡@明治神宮野球場D2
DAY 4 銀座かつかみ(Lunch) > 乃團夏巡@明治神宮野球場D3 (隊長櫻井玲香畢業)

Part B
DAY 5 ANA機体工場見学 > 北鎌倉(淨智寺、建長寺) 乃團19單封面撮影地 > 江之島
DAY 6 秩父+長瀞一日遊
DAY 7 下北沢(Lunch) + 六本木食Omakase (Dinner)
DAY 8 東京 > 香港

筆直
機票:CX來回東京成田 $2,397
酒店: TOSEI HOTEL COCONE上野@7晚 ¥64,992
CASH:大概¥170,000

lm gchi

隔住張圖都feel到好靚仔
.gun

Lm gchi

Btw可唔可以講吓去邊剪頭髮，洗唔洗book定先

係咪AKB啲fd

留名 靚仔巴打 原宿剪頭髮 一定好型

欅木坂啲frd

係咪乃木坂48

tui

點解要乃塊木板

平手與48舞者們？

DAY 1 香港 > 東京

朝早9點機﹐但7點半先到機場﹐入去之前當然要比食蕉check下機票同passport都算快﹐用左5分鐘就入左去

今次坐因航爛民機773
座位改裝之後變左3-4-3設計﹐坐落feel到係窄左

搭過幾次早機都估到飛機餐係食D咩﹐除左個蛋難食之外﹐其他都可以接受(唔知係咪早機關係﹐無哈根大C雪糕食﹐但回程下午兩點機就有)

3點落機﹐連埋過關+拎行李用左半個鐘﹐最後衝到上15:42班skyliner

今次揀左住上野
酒店名叫:上野可哥尼東正酒店 (Tosei Hotel Cocone Ueno)
房入面得12-13平方﹐一個人住都還可以接受﹐但個喼可能要係門口先開到

3場演唱會飛 雖然係垃圾位﹐但有得睇算係咁
(位置有幾垃圾之後睇相喇)

待續

之後講

去日本睇演唱會 睇嚟清依啲係真愛
可摸耳介紹下嗰個咩乃木坂46
近排睇厭左韓妹

北野推路過
G chi 樓主

屌 依到全部自己友嚟嘅

上野間酒店位置正
btw去北海道先係正途 可惜

有無得染埋髮 想知多啲

巴打咁啱嘅，呢幾日我都喺東京喎

LM

Cx竟然做到2k?
你幾時買

［國際線］去旅行都可以做文宣！！！外語五大訴求整合！

gchi型棍手足

日版朱晨麗

5分鐘唔洗就行到去地鐵站，樓下又有7仔同familymart
唯一就係間房細左D

有呀

5月fansfare

另一款好似係粥黎，不過我諗都唔會好食得去邊

繼續Part A
DAY 2 至 DAY 4
先講左原宿剪頭髮同呢兩日食左咩

第二日起身出到酒店門口先發現落緊雨
心諗會唔會好似大阪個場咁打風取消無得睇呀
唔理得咁多﹐演唱會6點先開始(約左其他乃手足5點等)

Plan行程個陣見上午有咁多時間﹐不如去剪頭髮
橫掂未試過係日本剪頭髮
上網特登搵左間係原宿既salon﹐約左11點
去剪之前係原宿搵個早餐食下先
見D FD去親日本都食幸福Pancake
間野開9點30﹐我10點先去到﹐入到得兩﹐三枱人食緊
一黎就叫左個厚切りベーコンとスクランブルエッグのパンケーキ
1,280円
味道正正常常無乜特別

食完個早餐就去剪頭髮﹐一心諗住兩個月無剪個頭髮﹐想靚靚仔仔去見白麻其次就係想試下係日本剪頭髮係咩感覺
上網搵左間係原宿叫Garland既Salon (上佢個網站有得book幾點、想搵邊個髮型師同咩服務)
由明治神宮前站行過去都係5-10mins
我就約左11點﹐搵左一個叫ティン (Ting)既髮型師﹐見佢中文名應該識講中文咁就唔擔心點溝通
(圖片取自google map) (圖片取自IG)
個Salon係住宅入面﹐要搵都唔易﹐我都係開住google map行過去

今次我book左カット(剪髮)+パーマ(電髮)﹐再加指定デザイナ(設計師)
睇番上面有ching問染髮大概幾錢﹐可以自己上佢個網睇睇
因為要唔同Package+指定髮型師價錢係唔一樣

最後比左大概11XXX円﹐用左兩個鐘就搞掂
我想講間野服務真心幾好﹐入到去成個過程都有兩至三個人服務你
同個髮型師都有傾有講(比佢知道左我今日去睇演唱會﹐同埋推白麻)之於幫我洗頭果位係男仔黎﹐感覺有少少怪怪地...
不過個男仔淨係識講日文﹐我同佢都講左幾句野﹐都幾nice
總括今次係日本剪頭髮體驗都幾好﹐雖然係有少少貴
但對比香港真係差成條街

待續
一陣再講食D咩

我都去咗day3 果場
又係stageback席

CX2400咁平

個頭返到香港點keep

你坐邊道？我18入口果邊

返到黎都大半個月其實都唔係好keep到可能一日我洗兩次頭

Ching型棍子

好想去睇飛鳥.... 推

我14仲要第一次去，物販係邊都唔知
On99入咗場想買條呀雀推巾同打call棒都冇辦法

乜都冇點睇

留名
我都睇咗頭兩場
第二日勁趕 橫濱握完日向坂要即刻趕返神宮

Yes樓豬靚仔又高又rich

一睇樓主就知個架仔look好成功
溝死女了

依個真
溝死日本妹

師兄日文ok?

9叫明顯唔夠愛

He日巨

繼續Part A
DAY 2 至 DAY 4

DAY 2 Lunch
剪完頭髮走返去新宿食拉麵
SOBA HOUSE 金色不如帰 新宿御苑本店
tabelog 3.86 分
1點幾到門口已經有十幾個人排緊隊
排左大約1個鐘先食到
睇個拉麵湯底好似好清﹐但其實幾都濃
不過餐廳入面都幾逼﹐而且入面唔比影相﹐淨係可以影碗麵
所以影得兩張相

DAY 3 Lunch

今次其中一間想食既就係呢間鰻禅
tabelog有成3.87分﹐係淺草附近
11點鐘開門﹐但我11點半先去到
入到去已經坐滿人﹐老闆話最快都1點先有位
所以我唔想係烈日當空3x度下等﹐我就走左去SKYTREE涼冷氣
仲買左個porter袋+銀包

準時1點返到去鋪頭﹐坐低即刻嗌枝啤酒

坐左係老闆面前既吧枱
說話鋪頭入面得老闆同佢老婆(應該係)
入去幫襯既都係日本人(暫時見唔到有遊客)

嗌左個4000yen特上Set
食落舊鰻魚好淋身入口即溶
唔知係咪太肚餓既關係
最後好似唔夠飽咁其實好似仲有個7000yen既set

DAY 4 Lunch
銀座かつかみ
tabelog 3.85分

呢間係東京美食post有巴打介紹食炸豬扒既餐廳
我book左1點鐘﹐早到左廿分鐘都唔比入﹐搞到去左隔離間GU涼冷氣

揀左個2500YEN既set﹐有4款豬食

嗌左杯可樂﹐附送前菜﹐沙津(個汁幾好味)
間餐廳入面又係得十幾個位﹐又係坐滿曬
如果真係要去食既巴打記得上網book﹐而且好容易book到

4款豬師傅都會同你講點食﹐有D點汁
有D落鹽食﹐每一舊都炸得岩岩好﹐feel到入面好多肉汁
咬落完全無渣﹐好淋身
而且D服務好好﹐入面有兩個幾靚女既架妹(無圖)
最後3000yen賣單﹐呢個價錢我覺得好抵

待續
一陣講睇演唱會

我一早係香港搵代購買左
不過入到場連打call棍都無枝又真係慘D
我D1隔離坐左兩個5x歲既呀叔都有棍有巾

有得睇好快D睇

清推邊個？

Don’t 屈
入黎又搞事

N5程度

七瀬

ななせ禾條女

lm 轉頭睇

喂大佬你剪完個頭但唔比人睇咁點做參考呀

剪完都係柒頭一個，無乜參考價值

留名慢慢睇

白麻我老婆

G持靚仔飛行系手足出repo

lm撐手足

唔睇樣都想睇下個髮

Support, 到你出 post 啦

冇聽開日文歌我等 part B 先

勁到 睇哂三日

講事實姐..

又講大話

推花花 蘭仔 仲有橋

留名
去ANA工場見學同團啲阿叔原來入去係影跑道啲飛機

下次再係橫濱開可以去麒麟個工場

慢速更新

三個都係我老婆

我個團反而影入面D飛機多

下次都唔知幾時

繼續Part A
DAY 2 至 DAY 4
終於講到演唱會
話說今年夏巡分別係福岡﹐名古屋﹐大阪同東京搞
我最愛既白麻由於太忙既關係﹐只出席大阪同東京場
而大阪場係8月中搞﹐機票酒店都好撚貴...
最後決定All in 8月尾東京場(其中第三場尾場亦係隊長櫻井玲香演唱會後將會畢業)

三場演唱會中分別兩場ステージバック席(舞台後面)同一場見切れ席(舞台側面)

第一場(見切れ席)

第二、三場(ステージバック席)
雖然3場都唔係靚位但好過無得睇
每場當唱到sing out 之後﹐出面就開始放煙花﹐坐我果個位完全睇到曬

當唱到Encore﹐櫻隊出黎唱完佢首solo時々 思い出してください個陣﹐全場舉起呢塊櫻花﹐亦多謝佢係乃團8年既貢獻

果陣唱完之後真係感動到想喊隔離有個架仔真係喊到勁大聲

當唱曬所有歌﹐櫻隊出黎繞場一週果陣﹐已畢業成員若月佑美出黎獻花比櫻隊開場果陣心諗佢會唔會黎﹐結果真係黎左

尾場足足唱左3個半鐘
作為一個乃飯小毒毒﹐真係每一場演唱會都想睇
不過睇親都有人畢業
連我最愛既牙橋牙七都走撚曬
希望下一單牙白唔好走
陪多我幾年

最後多謝一齊去睇神宮演唱會既手足
同各位睇完演唱會後飯聚好開心

待續

櫻隊老公留名跟進

成個po 都係乃po 手足黎

夠薑去日本剪髮巴打一定好靚仔

髮型冇圖？

想知舞台後面睇到啲咩？

想睇髮型圖

乃木坂係乜嚟

幾時有髮型圖睇？

留名
btw點解叫乃木坂

手足D名
點解叫奶木板嘅

好毒…

Dllm自稱小毒毒，好厚顏無恥

原來好多人無聼過乃木坂

睇mon
其實下面有部類似花車咁既野，當唱到某首歌D members 都出黎，所以都會見到下真人

可能佢地淨係識AKB

選擇性回覆，恥與為伍

又入黎搞搞震開post教食雪糕未？

做 「輪到你了」嗰個係劇入邊幾正，毒毒地又有少少楚楚可憐

嗰個叫西野七瀬都係我老婆黎

個個都叫老婆，可恥

樓主依啲mk扮毒係咁無恥

第一次認同你呀清

嘩我屌撚你

更新未？

聽日up

大忙人

返完學再返工係咁上下

點解叫乃木坂

乃木坂 東京地區名嚟

Wiki：
團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂附近的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一（於2018年2月16日售予傑尼斯事務所[3]），亦是乃木坂46一期生最終甄選會的舉辦地。

次次去日本都係睇完演唱會就走 無假請多幾日行

Part B
DAY 5 ANA機体工場見学 > 北鎌倉(淨智寺、建長寺) 乃團19單封面撮影地 > 江之島

作為ANA打手既我﹐去親東京通常都係搭係ANA(今次因航平成1千蚊先搭佢)搭ANA主要原因我覺得空姐D服務好過其他﹐而且飛機餐好食D﹐行李又多D 最多兩件23KG)

附送幾張之前搭ANA食過既飛機餐
小弟雖然唔係飛機膠﹐但都知道日本有兩大航空公司(ANA、JAL)都有工場見学比大家去參觀﹐而且係免費﹐只需上網申請就得。不過今次淨係有興趣去睇ANA。

book左11點﹐因為前一晚勁夜訓﹐搞到我第二朝10點先係上野間酒店出發係上野搭山手線去到濱松町轉東京單軌電車﹐再係新整備場落車﹐再行多10分鐘先到

如果大家想黎記得早少少到﹐我都11點先去到
入一到門口就係見到左邊有個counter﹐再拎個預約email同passport比staff睇下就得(上面有部電視機有show曬今次見學既人名﹐見到大部分都係日本人﹐又係太趕時間無影到)
登記完有就Staff帶你入到一間房﹐聽D下簡介(介紹下D歷史、安全個D)由於唔知比唔比影相﹐所以呢部分無影到相之後睇番本野係可以影既﹐不過唔好影到D Staff

經過大半個鐘講解﹐終於入到去工場參觀
我個節好似有成70幾個人﹐分左4隊由一個staff帶住同講解

一到去就行到隻波音787面前

見到副engine 即刻扯曬

跟住睇埋隔壁有隻777-200ER(StarWars)

隔離泊左架空巴A321-272N﹐不過對佢無乜興趣

其實係工場入面係會見到D飛機升降﹐呢幕有D似木村套飛機劇(如果你有睇就會知我講咩)

不得不佩服日本仔﹐D野擺到好整齊﹐可以因為比公眾參觀關係仲見到有架單車仔擺係度﹐真係好有維修Feel

臨走前係門口仲有個模擬飛機駕駛室 比D細路玩下﹐係隔離仲有間賣紀念品既鋪頭﹐入面有好多ANA既野賣

待續

繼續Part B
DAY 5 ANA機体工場見学 > 北鎌倉(淨智寺、建長寺) 乃團19單封面撮影地 > 江之島
參觀完ANA見學﹐就搭車去橫濱食個Lunch先﹐因為下午主要去鎌倉

其實鎌倉同江之島我都去過幾次今次見係東京無咩地方去先揀再去行下﹐而且知道乃團有張唱片封面係果度影﹐特登去朝聖下

係橫濱搭湘南新宿線20分鐘就到﹐落車再要行多十分鐘先到淨智寺

其實淨智寺唔係好大﹐一入到去就會見到「啦啦蛇」同飛鳥影封面條長樓梯

入面唔洗3個字就行曬快手影兩張就閃

去完淨智寺之後﹐係3X幾度再要開多10分鐘先到建長寺

建長寺比淨智寺大好多﹐要成半個至大半個鍾先行曬

要搵呢兩個地方都需要d時間﹐因為入面真係幾大﹐沿路見到兩個架仔係度影相﹐我懷疑佢地都係乃飯﹐不過我無問佢地
見行到差唔多三點幾就去江之島睇日落

去到江之島都5點﹐見到D鋪頭都開始關門﹐所以無入去

最後去左隔離既片瀬西浜海水浴場睇日落
果度又大風﹐吹到我成面都係沙

差唔多六點幾日落未完就走﹐趕住返新宿同FD飯聚

最後江之島其實都好大﹐如果大家想睇多D景點建議早D黎﹐通常我plan行程都係朝早新宿出發﹐一黎就去江之島睇燈塔﹐再睇下D神社﹐係入面食埋Lunch就去附近既新江之島水族館同鎌倉高校打卡﹐最後行下鎌倉就完

待續

終於得閒睇po,睇到小妹都想去日本

有假都寧願真旅行
睇演唱會快閃兩三日都得喇

即日走都試過

搭凌晨機？

鎌倉加江之島一日夠唔夠時間
之前有個fd去話趕唔切

朝早9點機 去到2點幾 出到機場4點 等演唱會開場 睇完凌晨機閃人

當九點半完場真係即閃
目標8週年live

好似好少凌晨機日本走

Uo 同ana（唔係日日有）都有一班係羽田返香港

8週assemble

如果太多景點想睇未必夠

樓主沙灘嗰幾張影得幾靚
想知咩機影同埋係咪落咗preset

用A72+枝2470gm
落左少少preset

Gm跟唔到
窮撚最盡都係買到支小白

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

快閃就得

Part B
DAY 6 秩父+長瀞一日遊
東京近膠黎講﹐鎌倉江之島、箱根、伊豆、橫濱、輕井澤都去過曬
剩低既就只有日光同秩父最有興趣想去﹐不過日光要留番10月先去
所以今次揀左去埼玉縣既秩父+長瀞一日遊
如果要玩曬埼玉咁多地方(秩父、長瀞、川越)﹐一日真係唔夠﹐所以又有藉口比機會自己再黎

本來諗住想早d起身﹐結果搞搞下成10點幾先出酒店
今次去秩父+長瀞一日遊買左一張叫SEIBU 1Day Pass(1日券) + Nagatoro(長瀞)價值1500羊﹐呢張PASS係池袋站西武線東口既閘口出面有個Information度買(果度有個台妹識講中文教你點搭車﹐買邊張pass最抵)

如果想好似我咁想坐得舒服D快D﹐比多700羊買張特急車飛就可以坐特急車(大概一個鐘多D就到秩父)

坐11點幾車﹐車入面得幾個人坐

去到秩父站都12點幾﹐即刻去食個lunch先

係小弟日本旅遊谷有位巴打介紹過呢度有間食豚丼好正
由車站行過去都係5mins﹐但去到門口見到已經有成10個人排緊隊

排左半個鍾就入得﹐坐低即刻嗌碗秩父名物
塊豬食落真係好好食表面燶燶地﹐完住唔"鞋"口﹐個汁又岩岩好

食完碗咁好食既豚丼之後﹐其實附近有間叫"泰山堂"既cafe想試﹐但可惜個日定休日結果搭車去長瀞算

可能平日關係﹐人都唔多個

本來諗住去河邊睇下岩石就算﹐但見到山上面有條纜車(宝登山ロープウェイ)好似有野睇咁結果就走左上去

去到秩父見到陰陰地天已經知咩事﹐結果上到山頂落雨﹐大霧到乜都睇唔到

見到乜都睇唔到時候﹐隔離有個宝登山小動物公園﹐心諗上到黎無理由就咁番落去於是又走左去睇動物﹐無記錯入場費500羊

入到門口入面放左好多爬虫類﹐眼見個動物園應該唔係大﹐行曬成個都係得我自己一個人

出面一路落雨一路行﹐入面動物唔係好多﹐有馬嬲、兔仔、羊、鹿...
唔洗半個鐘我就行曬

落山果陣又係得我自己一個包曬成架纜車坐

落到下面都差唔多5點﹐D鋪頭都關曬﹐快快手睇完長瀞岩畳就閃人

如果大家黎長瀞岩畳呢邊﹐等到11月黎有紅葉應該仲靚
影左幾張相見開始天黑就走人

返到上野都8點幾﹐之前搵過附近有間一人燒肉﹐岩曬我呢D毒撚去食
餐廳入面有類似吧枱或者兩個人坐既卡位﹐見到D Set都係千幾羊就有交易﹐味道同出面D 三、四千羊燒肉放題一樣
不過自己食就無咩所謂喇

待續

繼續Part B
DAY 7 下北沢(Lunch) + 六本木食Omakase (Dinner)
DAY 8 東京 > 香港
如果對比新宿係香港既旺角﹐咁下北沢應該係深水埗
今次都係第一次去呢區﹐上網見到下北沢其實都幾多雜貨鋪同野食
見有間食湯咖哩幾出名﹐二話不說就去左試

係新宿坐小田急線10分鐘就到下北沢

落車之後再行多10分鐘就到
路地裏カレーサムライ 下北沢店

11:30開門﹐我11:45去到出面已經有5-6個人排緊隊

係排隊既時候﹐有Staff會比張menu你睇﹐順便落埋單
我嗌左個1580羊既SET

講真其實個汁幾好味﹐本身自己都鐘意食湯咖哩﹐每次去親札幌都食
但今次呢間比起我係札幌食開果個硬係差少少﹐尤其係個飯﹐唔同平時食開個隻﹐食落有少少硬
食完LUNCH之後走返去老秋睇乃既GOODS
之於買左咩就唔講喇

去到差唔多6點就去六本木食今次黎東京最期待既一餐

係旅遊谷有位巴打介紹我去食Omakase
江戸前鮓 すし通﹐book左7點鐘

入到去安排坐係吧枱既右手邊角落位﹐完全係毒撚位
見其他人都係一班人去或兩個去

無記錯一黎就黎左幾款刺身﹐味道當然好好食喇﹐不過其實想食多幾塊

之後再上幾款壽司﹐個蝦同海膽好新鮮
不過唔係全部都好好食﹐可能我食唔慣﹐上面有款類似生牛肉咁﹐味道真係麻麻﹐另外仲有款煙三文魚我都食唔慣
上菜果陣D煙係我面前打開﹐成大陣二手煙味真係濁左下

最後上埋兩款甜品就完成
其實兩款甜品都好一般
最後比左28XXX羊左右﹐真係好貴
食完又真係覺得好一般﹐唔明點解貴係邊﹐黎之前個種驚喜無曬
由期待變失望
但服務黎講唔錯

最後一日坐2點機走﹐基本上起身Checkout就要去機場
上到機專登畫左坐最後﹐結果隔離成行無人坐

睇完呢篇遊記應該好快有新﹐因為下星期出發去東北睇紅葉

支持巴打繼續分享

3萬羊call美月好過

ありがとう

真呀call美月都唔洗咁貴

三萬yen

3萬羊玩到幾耐

餐飯食左差唔多兩個鐘

三萬円⋯⋯食澀谷くろ﨑的話都會揼春，所以食呢間覺得貴係正常？

有冇巴打分享下我呢個行程有冇pass可以用
基本上係成田來回
加去
其餘都係主要在東京都

特急ひたち來回都成7000羊
如果成田落坐NEX，之後即去就買關東廣域pass 10000羊包曬兩程都叫抵玩

我住上野個邊skyliner 唔包廣域pass?
去國營係廣域pass包？

JR 出嘅Pass唔包京成skyliner
睇你肯唔肯燒多三四個字時間同要轉一次車
張pass包JR去勝田，之後駁腳程巴士就唔包

Skyliner唔包，你可以坐nex去到東京轉東北/山手線
國營日立海濱公園係勝田站落車轉巴士，東京/上野有特急去
張pass包埋，去之前記得劃位
利申：我月尾都去

嚟緊仲有去邊度睇紅葉

下星期去東北主打秋田、青森、仙台

張pass得3日 應該點用好 我去4日